周小龍: 反對民主派議員的肢體抗爭, 考慮參與港島區直選

週三 2020-06-17
【立會選戰】周小龍考慮參選 稱要踢走「暴力郭偉強」
....
（獨媒特約報導）連鎖童裝店 Chickeeduck 昨日起（16日）於荃灣愉景新城分店擺放香港民主女神像，老闆周小龍向獨媒記者表示，不能接受目前立法會狀況，考慮參選港島區直選「整走暴力郭偉強」。不過他同時反對民主派議員的肢體抗爭，亦明言對議會是否「做到嘢」未有答案，故未有最終決定。
....
斥民主派以政治籌碼為先

立法會上月審議《國歌法》期間，民主黨許智峯、朱凱廸及陳志全曾分別衝擊主席台，近日被追收逾25萬「清潔費」。不過《國歌法》最後仍在6月4日以41票贊成、1票反對下獲得通過。周小龍諷現任立法會議員主要考慮政治籌碼，質疑民主派議員因怕被DQ而不敢投下反對票。他認為「留低個紀錄都好」，稱在民主派議員中只有熱血公民鄭松泰敢投下反對票，惟他沒有表示自己的政治光譜是否與鄭松泰相近。

周小龍又表明反對在議會中使用暴力，包括民主派議員的肢體抗爭。不過他點名工聯會港島區立法會議員郭偉強，斥在他暴力拖行慢必陳志全。訪問中他多次形容郭為「暴力郭偉強」，亦明言考慮參與港島區直選「整走暴力郭偉強」。

即係話做另一位松泰?

咁高調就係想參選

佢一話想選 係咪全連登由撐佢變屌佢？

一定比泛登屌分化熱狗五毛

周小龍又表明反對在議會中使用暴力，包括民主派議員的肢體抗爭

無可能選到 以佢政壇知名度

選立會議員無幾年政績好難投得落你

註：樓主係泛民洗白專員

咁要是否佢支持邊一種政見

但佢係反對民主派議員的肢體抗爭

你條分化撚叫人唔好投素人🤪🤪

有種唔太協調嘅感覺

真係好想知而啲上咗年紀叫時代革命既革命係咩意思
係咪紅燈過馬路定係佔路

太急了

太明顯了

睇怕佢而家都唔支持佔路?

連議會肢體抗爭都反對

即係終極和理非

商家佬

仲要依家先黎表態

唔係真係信佢下話？

整走郭偉強？
佢係咪連立法會選舉個模式係點玩法都唔知？
佢出嚟選會吸到郭偉強d 票？定分簿其他人d 票，令郭當選。

即係入到去純粹投票？work既香港唔會沉淪23年

不了，怪怪地，小心d

永續泛民

有初選又贏咪選佢囉，公平嘅

最正路係呢句

想選咪參加初選

影響到泛民利益 罪大惡極呀

梁游

仍在猶豫進入議會的作用

他指明白素人參選非常困難，亦認為議會政治複雜，自己需要多加學習。他亦懷疑即便進入議會，是否就能夠「做到嘢」，推進香港民主、民生。周小龍明言自己未有答案，故一直未決定是否參選。

佢的政見係覺得民主派要投反對，而唔係放臭蛋比人趕走左，搞到無得投票

對佢肯係鋪頭擺公仔表示尊敬

但如果講選舉就Sorry了,
唔參加初選嘅,上帝佛租都無面俾,一律唔投

泛民9衝都唔支持
咁佢又擺民女，插光復旗
定係街頭先支持

係都去玩商界

想選, 就要參加初選

佢唔選功能組別選區選

係物理抗爭

和理非反對議會抗爭都冇人屌？

Agger,經初選出黎邊個贏都心服口服

下?

初選唯一出路！

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

不了，介票

點睇

之前眾籌嘅催淚之城(The City of Tears)出咗預告片

good

叫佢貼係時事台

叫ed,唔知佢理唔理

希望會理

之後可以幫推

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

哈囉 麻煩幫幫手
唔係太知點樣打好封投訴信
唔該你地啊

唔怪得咁高調，有目的...

初選

初選贏先選佢

都歡迎松泰去初選

反對肢體抗爭其實係暴力升級
最暴力既往往係制度暴力
點解多數民主派唔自己舉行會議?
搞事從來都係班少數反對派

制度暴力，唯一出路

考慮參選港島區直選「整走暴力郭偉強」。

收皮啦分化鬥黃狗

你要明白立法會果班民主派肢體抗爭只係做場戲，用黎拉票，唔係選舉近你估佢地會沖？咪玩啦

泛民係原罪做咩都係錯，唔肢體抗爭就俾人話議會已死點解唔做野，肢體抗爭個時就俾人話做戲
睇黎蟲泰和平非暴力抗共係唯一出路

利申：經常屌柒白頭佬，廢老黃碧雲，唔好屈我泛民

咁佢可以去到幾盡先？
如果好似蟲泰咁 我選泛民唔好？

唔好講咁多 參加初選先講

too late 表態!

咁佢係應該反對泛民淨係做場戲
而唔係反對肢體抗爭

係隨地吐痰

原來係做show
d賤人想扮黃呃我地手足錢
早知唔叫朋友幫襯佢間雞鴨店

泛民好多投票都做唔好

但港島選區有許智峯

支持佢攪好間鋪 但唔會投佢

係too late 轉軚（扮）

noted with thx

贏到初選咪俾你選

繼續做商人好了 thx

問題係初選唔係已經報哂名？

明哂

又玩潛移默化
泛民主派就叫「反對派」、「 攬炒派」
冇建樹嘅保皇黨就叫「建制派」

D講法好似燒山,一定係聽燒山學嘅.

佢

反對肢體抗爭？

咁收返本民前支旗啦，你冇資格舉

唔係 但未選就變泰博唔該死開啲 不了

識人跟過佢做野，依壇野好撚鬼

佢一直都想參選

𠝹票狗就死開啦

一直講緊成件事太pr 太假
不過唔敢出post
怕俾連衛兵屌返轉頭

而家有幾多係暴力民主派呀

真係好鬼 一個商人點會無端端做啲咁嘅野 肯定係有目標 不過冇人會理

事實放在眼前 想呃選票咋
點解大家仲可以放佢上神枱
推推推

Push

識人幫佢打理過溜冰場
條友又拖人工又對員工唔好
人格都好有問題
似係一個投機主義者多過真心為香港民主

Btw佢簽咗攬炒宣言未先？

其實立法會都冇乜用，想知佢想點改變法

未完，但亦都唔知民主派初選提名期幾時開始幾時完

都係講句
要簽聯署同初選先考慮

買下佢d衫踭下佢ok，選佢就不了！

終極和理非係坐定定喺條路俾水炮狗車噴都唔走/絕食個啲

呢類人只係普通左膠

撐唔落

收皮啦 唔撚會投呀